除咗撚狗 希望大家注意返五大訴求。。。。。。。。。。。。。。。

阿咩今天如何！！